Soit $RST$ un triangle rectangle en $R$ tel que $RS=7,2$~cm et
$ST=9$~cm.
\begin{myenumerate}
\item Calcule la mesure de l'angle $\widehat{RST}$. On donnera la
valeur approchée au degré près.
\item Calcule la longueur $TR$.
\end{myenumerate}